cloud web hosting

想放棄傳統既hosting轉用cloud
各位ching推薦下邊間好aws gcp?定其他

Aws

又係你條契弟，問完嘢跟住走撚咗去，
早兩日有人圖文並茂咁樣回覆，
條契弟一於好少理

笑左 就係我

佢浪費咗你嘅心機，
師兄 唔好再幫佢

Gcp
平d